海皇粥店算唔算吊打全香港粥店???

款式多,價錢平,仲專登落多小小味精去吊味

粥黎講好似一粥麵好食d

味精粥

不了

以垃圾程度黎講算屌打

請問吊/屌打是什麼意思

士美菲路街市間卓記，才是王道

全香港粥店吊打海皇

類似屌樓主老母，不過換個講法姐

無咖哩粥 慳啲啦